情人節唔係女方送野俾男方咩？

然後到白色情人節男方再回禮
而家變左

呢度係香港

香港只會有女收禮物男送禮物。
樓主第一日嚟香港？

分分鐘新香港人黎
香港都唔公平既

我女朋友係咁

我咁樣同條女講 佢嬲鳩左我

港女除左送帽之外仲識送咩

屌你呃正評

情人節同白色情人節都係男人送。明未？

好似話3月14 係為左紀念2月14死左既男人

你有得揀咩？

送左條命比條女

情人節：依家個個都係男送俾女架啦，你咩年代架
白色情人節：個節日係要男送俾女架，你識唔識架。咩話上個月送咗？咁計較係咪男人嚟架，我都未嫌你窮啦

下 情人節我同ex互送?
我係咪搞錯晒?
原來我唔洗準備 ?
認真問 sosad